# blank

## 用途

これはメンバー追加のための空プロジェクトです。

practiceのグループが使用できなかったために作成しました。

適宜プロジェクトはプライベートに切り替わります。


## 使用と注意

追加するプロジェクト画面より

プロジェクト情報>メンバー>Import from a projectを選択し、

このプロジェクト(blank)を選択して各チームのプロジェクトに追加してください。

以上の操作でblankと同じ権限で追加されるため、追加先でもMaintainerとなっています。<br>
このままだと勝手に変更されてしまうため<strong>各チームのプロジェクト</strong>でチームメンバー以外の権限を<strong>Reporter</strong>としてください。<br>
(GuestだとCloneができないのでReporterでよろしくお願いします)

Issueを立てるので追加が終わったらコメントをお願いします。いままでの運用がprivateなので終わり次第このプロジェクトもprivateに変更します。

(private変更後は再度別プロジェクトに追加することができないようです。なにかありましたらメッセージください。)<br>
(gitlabのグループ機能使ったほうが適切だと後から気づいたのでそこは突っ込まないでください…)
